【新聞點評】斷水可終結香港亂局

【新聞點評】斷水可終結香港亂局
信報財經新聞2019年8月28日

特首林鄭月娥暗示引用《緊急法》「止暴制亂」，很多人好奇有什麼「緊急招數」，其實日前早有端倪。例如《人民日報》引述學者稱「斷水可終結香港亂局」，所指的是東江水；此外，立法會金融服務界議員張華峰倡議「禁止亂提款」，要斷的則是居民現金。這兩招斷水大法可望「終結亂局」，或成為政府終極「攬炒」之策。內地網民批評滅絕人性先講《人民日報》，上周在微信官方公眾號引述新加坡學者鄭永年表示「只需要威脅斷水」，便能夠終結香港亂局。事關在本地水塘逐步關閉之後，香港現時近七成食水依賴來自廣東的東江水，因此一旦停供東江水，本港食水肯定短缺，大部分人連保命都成問題，還談什麼上街示威，就算上街也只會跳求雨舞。「斷水論」一出，即便在內地也激起熱議，不少網民於微博批評：「那裏（香港）畢竟有700萬同胞，日本鬼子也不敢用這種招數」，「魔鬼才會有這樣的念頭」，「這種滅絕人性的話也能拿出來討論，這與焚燒猶太人毫無區別」。然而，正如特首指出，任何法律手段若能「止暴制亂」，政府都有責任去檢視，所以引用《緊急法》停供東江水不一定零可能。實際上，就算停供東江水，不代表所有香港人都要捱渴，單靠本地水塘仍可供應約三成市民如常使用食水。政府大可實施「白名單」機制，那些表明撐警、不曾參與示威的市民，經核實後，其居所才可獲水務署供水。對於曾經出來示威的人士，政府亦可考慮特赦，提供洗底機制，只須要拍片恭賀國慶70周年，並承諾今後撐警，便可獲配給每日350毫升食水。就像內地邊防公安近日要求北上港人拍片說出「國家富強，人民生活愈來愈好」等語句，事後送上一支樽裝水，或是為「斷水大法」作演練。禁亂提款可採白名單機制當然，正如微博網民指出，斷供東江水畢竟關乎人道，只宜在必要時使用。張華峰議員上周亦提出另一種「斷水」，就是立法禁止「亂提款」。不少人疑惑，市民放在銀行的存款屬於個人資產，各銀行會因應自身情況訂下每日提款限額，除此以外，政府怎麼有權去界定及禁止「亂提款」？但正如特首強調，為了止暴制亂，任何手段都要檢視。舉例說，當局同樣可採取「白名單」機制，只准撐警及過去3個月沒示威人士如常提款，其餘市民每日最多提取50元，只夠食飯，難以搭車跨區示威，遑論購買口罩、頭盔等裝備。更進一步，所有立場曖昧、曾有員工參與示威的企業，小至魚蛋檔、珍珠奶茶店，大至上市公司、國際巨企，倘不登報或在社交網站表明撐警，並開除相關員工，其戶口資產也隨時在《緊急法》下被凍結甚至充公，此舉料可帶來足夠阻嚇作用，促使社會各界向暴力明確說不。《緊急法》勢令外資大逃亡除了作為立法會金融服務界議員，張華峰身兼全國政協委員、監警會副主席、香港福建社團聯會永遠名譽會長，接近權力核心內圍，了解前線暴亂緊急情況，亦熟悉福建和社團事務，他提出此議相信不是「隨口噏」，空穴來風未必無因。總的而言，《緊急法》確實可望「止暴制亂」，惟這招一出，定必引發外資大逃亡，本港獨立關稅區地位瓦解，港府高官在美國和英國資產也勢將被凍結，可算是終極攬炒之策。無論如何，止暴制亂壓倒一切，所謂「留島不留人」，沒什麼不可以為國犧牲，且看「斷水流大師兄」幾時出招。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快啦屌，買東江屎水仲貴過海水化淡

好唔？ 唔好唔斷，唔斷正仆街

到時我地飲黑警血維生

如果有示威者打爆左東江輸水管會點?

你估五六十年代咩
係就爽手啲啦唔好得個講字

美國好快都斷哂中國貨

快啲斷啦
等緊國際救援啊
有美國水飲

斷水第一批死既係零售餐飲服務業

攬炒

但我地未有化淡廠呢...

又黎講既唔做 做既唔講
係就快啦屌你

個班人頭豬真係好幫得手

應該啦
比錢買支那屎水
唔停死全家

好撚好笑阿

支持

快點斷

支持建海水化淡廠

快啦屌
唔好成日嚇鬼
終極攬炒

Sir
This Way

白眼狼，賣完垃圾水收完錢同你斷水

唔做正契弟

好驚呀

請求佢快手少少

即管斷 嘔返晒咁多年買水既錢

咁撚麻煩做乜，派坦克落嚟殺撚哂我哋咪得囉

要信誠哥
同埋我計過數
海運礦泉水/蒸餾水入香港
可能都平過淨化左既東江水

弱智，政府封市民水錶，d市民成條主喉打爆你呀

篇文弱智架

又吹風試水溫
香港人乜都唔撚驚呀

信報淪落到登埋d港人講地/HKG報質素嘅文章

停啦停啦 未驚過
致偷睇緊既大陸佬

點解藍絲諗埋啲野咁無腦既

快 絕對十分非常支持！

救命呀！有冇腦架?

咪試下斷水囉，我斷你生路添

人民日報
犒賞三軍

終於唔洗再買啲垃圾屎水喇

拍片咪拍片，攞住你支水反你

終極攬炒之路!

唔好得個講字，快d啦!

仲話同支那買電

聯合國出兵救我哋人道危機

快 唔想飲屎水

弱智
睇下各行各業要用幾多水先啦
嚇鬼咩

快
想睇有水特供既人比人文革式對待

信報 李澤楷好野啊
冇水飲？飲酒囉

我本來就唔想飲支那生化元素水

快撚啲斷呀屌你老母，唔斷正柒頭

btw, 屌你老母臭化閪支那啲水係我地用天價買，講撚到唔使錢咁

攬炒啦

呀 都幾撚on9 寫個個有冇忍唔住笑

快啦屌 成撚日都係呢三幅屁

on9

好多人寧願飲山水都唔飲東江水

又貴又污快能D斷
根本買水合約價錢條款都ON能鳩

停水 啊

支那狗

大陸人嘅on9程度真係我地想像唔到嘅

中國啲柒頭好撚戇鳩，成日崇拜單一理論打飛機。

首先，過百萬戶你點審？
當你有乜撚大數據喇。
喂，你點cut我水呢，要幾多水喉匠呢？
我當你cut咗我水拆錶走喇。
咁仲好，我自己駁返再用石屎封死個駁位，我唔駛交水費。

有種日日落嚟check。不過我日日都打鳩你咁解。

大撚把錢買都樽裝水

太天真，去到呢個階段，仲會唔會有人守秩序去揾你拎水？

政府班官街都唔敢出啦

對於曾經出來示威的人士，政府亦可考慮特赦，提供洗底機制，只須要拍片恭賀國慶70周年，並承諾今後撐警，便可獲配給每日350毫升食水

你老味咪斷囉 一斷我就唔撚柒交水費
日日飲樽裝水

其實香港有水塘
斷東江水仲可以頂一陣

飲 evian

立即停水
俾返啲錢香港

斷奶粉

樂安排..

快啦
到時就全民勇武,我地仲方便

其餘市民每日最多提取50元，只夠食飯，難以搭車跨區示威，遑論購買口罩、頭盔等裝備。

你食比我睇

最驚你唔斷

香港人飲狗血可以生存一年

求下你真係快d做 唔好得個講字

爽手啦

【英語時間】
01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown
02. 人道危機 Humanitarian Disaster
03. 去人性化 Dehumanization
04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism
05. 警察暴動 Police Riot
06. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!
07. 警黑合作 Cooperation of polices and gangs
08. 真普選 True universal suffrage
09. 杯葛支那 Boycott China
10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death
11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely

【熱門Tag】
⁦‪#Chinazi #PrayforHongKong‬⁩ ⁦‪#HKprotests‬⁩ ⁦‪#antiELAB‬⁩ ⁦‪#StandwithHK‬⁩‪ #FreedomHK‬⁩

今天天搶水,之後炒

佢地係咪on9 政治問題政治解決
就算斷水都可以係翻源頭解決問題
解決咗勇士唔=解決「亂局」囉

快

唔夠水既話 邊個講普通話就趕佢返支那

斷啦 好驚

打狗救人
831 大遊行
901 機場見
八一八後 不分和勇
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

快啦，日日打嘴炮

快啲啦 我等到就嚟瞓着

唔飲既話, 可以每年幫香港慳百幾億(反正每年都係排洪, 即是倒返落海)

成撚日大隻講我等老解月頭等到月尾

美國水有自由嘅味道

快啦

做咩野都係攬炒 黎啦

咁臭仲要都唔知有冇病

斷未 快d斷
慳返香港人d買水錢

你自己對下每年香港排洪, 倒左幾多水
對返東江屎水個量
就會知香港每年比錢買返黎, 黎手倒返出去
唔買只會係香港慳左錢
點會對餐飲業有問題

快D 斷啦 區區日日萬人落街制水

拿拿聲啦
搵一次唔好得把死人口得唔得

真係痴撚綫
根本一直都係一買一賣,仲要吊高黎賣
成日講撚到好似恩惠我地咁

Agger

快啲做！！

唔好丫
我好鍾意飲東江水嫁

唔斷正仆街
不過一斷影響咁多人
我怕唔只200萬
仲要全員勇武化

以後所有公廁唔可以提供淡水俾人洗手
因為黃屍都入到去攞水

每日限提50蚊夠食飯搭車? 唔怪得寫呢篇文果條友係藍，佢連依家食飯搭車要幾錢都唔知

唔識既自己睇下黨鐵個網，住北區過海返工要幾錢來回

(呀，唔記得左d廢老搭車只要2蚊)

講左就好做 做就快撚d

住宅用水量其實好低, 以前五六十年代要制水係因為工業用水量大, 令到d 水唔夠分, 而家香港都冇晒工業咁滯, d 水多到要倒出海, 係中共迫買東江水, 又一個搶錢大計...

LM粵海投資破產

邊樣做到
講左咁多年

我講左咁多年 海水過濾廠有日本template都唔起

東江彩色水放題

來啦我等你

其實係好事，中共終於露出以斷水電來控制香港人嘅野心。
開發海水化淡係香港唯一出路。

唔洗兩日 禮賓府政總會比人剷平

呢個真係官逼民反

咁樣同米飯班主講野？食懵咗個腦？
要不是香港買你啲屎水，你地有飯開咩
係斷先講啦垃圾口交部

都9102年啦 仲提香港依舊東江水？

成篇野角色錯撚曬
政府當撚左自己皇帝？
依d 文出得愈多，香港人愈嬲。

斷水？！賠錢啦仆街

笑撚咗

香港四圍都係水

簡單蒸餾有咩難度中學科學Level

我愛攬炒

其實yahoo係奶共先死
定死先奶共
篇嘢on9到笑

快
唔斷正契弟

點解啲人咁撚反中共就係郁啲就斷呢樣禁嗰樣想迫人就範，屌你老母係就直接出解放軍殺撚哂啲香港人啦

其實做埋Ｄ那渣招
冇水飲果Ｄ個個橕香港獨立硬架啦
真係ＯＮ９辛諗埋Ｄ屎橋
你真係咁搞就多謝先

快斷啦，唔好出口術

唔好買東江水
根本唔需要又貴又用唔哂

而家呢個政府
應該寧願渴死香港市民都唔會肯起海水化淡廠同支那作對

香港人想建海水化淡廠想左好耐
海水化淡廠過濾出黎既係高級醫療用RO純水
有得選邊個想要支那污染毒水

快啲啦講咗唔做正契弟

快d斷啦dllm

快啲啦𨳒 仲講講講

求下你快啲

唔飲重金屬東江水香港人壽命會唔會超過百一歲

俾左錢可以唔供水，所以同大陸做生意就係咁， 一D誠信都無

比我講中左，笑

你老母斷水姐係逼人去死姐 到時為生存和理非都暴動啦 幾百萬人衝入政府重地殺撚曬d狗官呀

笑談渴飲黑警血

急不及待 快！

將軍澳起緊
但要2022落成，最多可供應10%用水量

提議果個係新加坡學者
為左新加坡國家利益梗係煽風點火想你香港死快啲 其實好合理

真係笑死
人道災難足夠令八國聯軍來臨

頂，老解講咁耐都未到，斷水，最快都下世紀啦。。。

唔斷正仆街

重點係, 依家D垃圾屎水
越黎越毒, 要加多好設備去應付

斷水就賠錢啦

我都唔知邊次用政策打壓係有出過
解放 戒嚴 64 2.0 緊急 而家斷水

快， 我要海水化淡

不如停晒港鐵巴士小巴，香港人為左返工咪會就範

我最多自己喺屋企做海水化淡
到時斷得水即係唔使出街，我涼都唔洗沖，淨係搞掂食水無難度

呢啲屎橋都講得出，啲人子彈都唔怕，怕你無水咩
你咁做到時全世界國家來港撤僑啦，傻西瓜

350你估係你同胞咩 幾蚊想人做咁多野

等美軍出黎人道救援🇺🇸

PS美國航空母艦有海水化淡同供電系統
當年卡特里娜吹墨西哥灣
杜魯母號開去緊急發電同供應淡水

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

會有屎水既屎味...

斷左每日150大陸人來港未

你唔係以為東江水係我地春袋下話

香港人真係仲諗住做生意番工?

佢係想渴死我地存都有問題呀番工

快啦
大條道理同你脫離關係
大條道理七國聯軍入城支援
大條道理全球制裁

天才先諗到
不如出真核彈

斷水就快 唔好成日得個講字
你地冇左我地買東江水個筆錢又中美貿易 你地又冇曬遊客
啲商人又撤資 你地吔屎

又出嚟鳩叫

如果香港真係被斷水，有咩方法可以自己做海水化淡？
可唔可以用蒸漏咖啡壺煲淡水出來？

緊急法=戒嚴
戒嚴=出老解

係就快啦垃圾
得把口

痴撚線我仲以為係假膠

we stop paying the dirty water immediately; if it was not our supports, they were burnt a long time ago.

每日最多提取50元
工都返唔到啦

起緊，2022落成，好似係薯片任內俾錢話起

終於唔洗飲屎水趁今次機會cut埋單

咪撚再比大陸佬吸尻香港人血

但我想問關成哥咩事

チナじ ブイワウ

7倍價錢買屎水

快啲斷快啲斷

都只係提供10%水

證明唔敢郁東江水

係就快. 等睇聯合國理事國俾人插.

日本軍治時期?

每日350毫升食水
每日50元活命
邊個天才有呢類建議?

好驚

驚你唔斷

我先唔信大陸會斷
食水咁深 用屎水賺緊咁多
點會自己倒自己米

快toward 去比trump

快撚啲

支持唔買垃圾東江水，香港自給自足

唔停正仆街

斷水流大師兄就識

用非人道手法,滅國了

直接集中營算撚數啦咁

攬炒只要美國認頭就得啦

上面停水我切，之前華南旱災香港話想買少啲水留俾佢哋賑災都唔制。而家仲要大陸經濟差，會唔會停天價水呀

唔斷正契弟

唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟 唔斷正契弟

斷未？

毀約就請速回水+賠償, 齊齊去圍粵海上環總部

就算斷左水，每日買市面既樽裝水飲，都夠頂，我驚到時見到斷左水都無事，仲難睇

仲講亂提款？限一日50蚊？係咪預香港物價變番20年前十幾蚊食到個碟頭飯

留名睇啲師奶掃晒超市啲水

好過冇
東江水佔咗7x%容量，即係要起7座化淡廠先可以完全取代東江水
應該要慢慢起，因為海水化淡一開始嘅成本好高，之後逐年跌，如果一次過轉晒海水化淡，會好貴

流動核電廠+海水化淡廠

成個香港都係海水。 人人拎個煲煲蒸氣來condenser....

白撚痴。。。

希望快少少

熱烈支持攬炒派系第一把膠倚 林鄭

快啲啦屌 解放軍又唔出 水又唔斷 正垃圾

買屈臣屎水分分鐘平過買東江屎水

問過粵海投資未呀，唔知違約斷水要賠幾錢呢?

佢要順便炒鳩哂香港啲水塘先得
如果唔係只會令港豬同藍絲發現香港其實可以食自己

明日大嶼監獄
200萬市民

快啦東江水煲完都有浸臭味日日飲緊樽裝水

水炮車：堅決反對！

唔洗再飲屎水了

香港仲有水塘，river.
最多咪制水。
政府班官無水，領事無水用，攬炒。

比錢買架wo

快D斷賣東江水，等香港變死城！

買左既水好多時用唔晒倒左落海
水塘夠用唔知幾多日

全民法國礦泉水沖涼都仲得
尿水

有50蚊紙㩒？

斷自己米路

有聲

Gif黎，但次次睇都有聲

快D斷啦

有性病架Wo

快點斷
好驚
一斷水我實做順民
快點斷我水

藍屍真係無腦架wo
700萬人你點樣identify邊個上過街邊個無
限提50蚊仲弱智
堂堂國際金融中心用左幾十年先建立聲譽直接收皮
仲有你點逼外資銀行聽你枝笛
同埋斷水係人道危機
七國聯軍
sir this way

眾籌起海水化淡廠

隨時無水黎 仲要比錢維修

嗱，講左唔做死全家架

當香港冇水塘？

斷水恆指跌幾多

斷啦 唔好唔斷

連食都冇得食 仲會唔會同你講和理非
你都弱鳩智

我諗停市.....

我建議中國這樣懲罰香港：
1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
3.5 與中國人通婚之港人，其香港藉改為中國藉，需申請簽證才可去香港，吸走香港的勞動力
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，返中國工作，貢獻自己才能知識、唔益香港人，你以為搞科研就請回香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你自己選，以後特首級人才留給你慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥
11.強制所有中國國民即日撤走香港所有資產，規定包括不可持有任何香港物業、不可擔任公司股東、不可持有任何香港銀行之戶口、不可進行任何融資，違反者將會’立即送中’，回國後即判無期徙刑

既然上面的東西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要認錯。

就算新加坡海水化淡都係做到25%（2座）
新生水30% 其他靠馬來西亞水同雨水

人地集水區佔國土面積成8成 真係斷水都唔驚

斷啦斷啦 斷左就知東江水係幾on9

好口渴啊…
有冇水…

啲人仲話冇東江屎水你地就收皮了

貴條毛
和黃以色列新技術，一開廠已經可以平過東江水

唔同意
空運海運都係 中國領權
除左 海水化淡 別無他選

好啊 飲法國水

割出去係條漁村咪俾返條漁村你

選擇性供水俾某啲人就會成為人道問題，到時仲會有外資敢投資？

快啲斷水
支持立即攬炒

你限我用水，咁點解我地唔去藍絲到搶水？ 柒頭

以色列好似做梗5蚊
平過屎水

快d斷水 我要攬炒

人地坡佬做嘢 多管齊下 平均落注
邊似得香港咁 食水依賴東江水 垃圾只有堆填 造地只有填海 發展只有大灣區 靠山只有支那

等睇d 外商冇水飲
唔洗解放軍都撤資

快啲快啲

將軍澳化淡廠 同 以色列 技術 都係 逆滲透（reverse osmosis), 水務署統計海水化淡初期成本貴過東江水，之後慢慢平
立法會有文件

壯志饑餐

查實呢篇野係咩立場
點解好似曲到圓咁

香港人真金白銀買嫁，講到好似係祖國賜俾我地咁

東江水落毒，毒死晒全城人咪得

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

香港=李家城

今鋪要撐誠哥

出完口術未

邊套片?

好呀，水喉冇水嘅即係冇用，一定拆出嚟掉

650萬人同行 We Connect

你選擇性供水比少部份人，到時咪即係人道災難囉。
美軍咪出艦隊嚟派水囉。

我諗爆升

破壞之王都唔識？

美軍 We Connect

係就快，唔好等下個禮拜

快d斷 再賠錢

不過d字幕改左ga

係就快d拆左東江水條管,唔好供水過黎

飲唔落

快d斷ok?等左好耐啦

noted with thanks

斷水斷電斷糧斷150唔該
香港從此正式獨立

誠仔係咪想起海水淡化廠
連水都諗住賣

斷水咪回水囉
東江水咁撚貴

連登仔多年爭取唔用東江水有望啦

斷啦on9 空運水咪得

支持

政府唔該退番水費

日日20蚊買法國水同屈記水
請斷供水

真攬炒大師
你睇下班官員頂唔頂得順先喇...
咩話？班官有特供水？我驚藍絲都暴亂啊！

仲有班黑警返到屋企冇水沖涼，諗起都好笑。

比左錢啦，一係回水啦，DLLM

嗯，我地唔沖凉

唔斷正柒頭
我開餐廳一停水我咪拉閘再同業主講無水做唔到生意
搞埋d 有錢佬先

勇武唔好出咁密，POPO 只會愈捉愈癲
留力集氣，大時大節同佢賀一賀

快
比人睇下中共係點樣做生意，比左錢可以唔比貨你

係你迫香港人買咋 無咗香港依條水魚 廣東省真係喊都似

講得出唔敢做日日都鳩縮
唔斷死全家

淨賺咁多年嘅生意，斷水咪斷水囉
大陸攬住D水訓啦柒頭

斷水流大師兄

快d啦爽手d

來吧 攬炒 唔做正仆街

正呀藍屍都冇水飲
終於可以攬埋佢地一齊炒

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

斷150? send them back

759法國水

啱啦 轉海水化淡

買開1.25L 最平13蚊1支

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

斷水？
冇水飲威脅生命安全
一定同你死過

同明報/scmp一鳩樣，淺藍淺黃現在都唔撚睇

唔斷死全家呀

斷啦 睇下邊個斷邊個每年無幾百億血吸 睇下邊個死

笑啖渴飲popo血

飲緊屈臣

佢哋真係唔識架喎

呢班支那人似係果啲玩大話骰會嗌六個六大鳩人嘅傻仔嚟

唔好齋講唔做呀

咁撚污糟聞都不了

如果真係做
就係一枝對手送既大核蛋
違反合約事小
會變成人道問題
短期內有水塘又收唔到港人皮
卻俾時間我哋用最大聲音求救
如果對手真係咁撚蠢
please go ahead
快來懲罰我們

仆街打錯字

提供洗底機制，只須要拍片恭賀國慶70周年，並承諾今後撐警，便可獲配給每日350毫升食水。

仆街到呢 當人係狗？

自給自足，脫離的一大步…

停啦,大陸水又貴又差

8.28 16:00愛丁堡廣場 國泰抗白色恐怖集會8.28 20:00遮打花園 #Metoo集會8.31 15:00遮打花園 民陣遊行9.01 13:00香港機場 和你塞運動9.02 全港三罷

冇所謂啊
廣東省同我哋嘔番晒買屎水d錢出黎
咁你咪斷囉
然後永世唔“買”你d屎水
留番比班大陸9享受啦

斷左水就唔駛駁番喇，最好就拆9埋條水管

支爆可終結香港之亂

製造人道危機

斷啦斷啦

笑撚死
咁樣平亂？
你想更亂咋掛？

手持樽裝水就有西屌的日子，似乎即將出現

斷水先賠錢,唔該

信報曲到圓好正

停啦, 到時大陸真係千夫所指

大陸狗邊敢斷
斷左點貪d錢

係就快d啦

你咪斷囉，之前鉛水果陣都係日日去買樽裝水架啦

推

知唔知歷代王朝最易比人反嘅時刻就係人民連生存都成問題嘅時候趕狗入窮巷 冇退路未死同死左都分別嘅時候啲人反抗先唔會有包袱

外星人襲港可終結秀香港亂局
火星撞地球可終結秀香港亂局
香港島陸沉可終結秀香港亂局
日日打嘴炮可終結秀香港亂局

on9

俾返錢香港你咪停囉

快撚啲斷呀！！！香港人唔飲支那嘅東江閪水！！！

咪撚得把口呀

唔畀襟錢都攪笑，自己賺錢自己都冇得用，咁重返工嚟托，曲線攪三罷。

又得個吹咋？做啦！仆街

相信我地好樂意幫手拆埋啲輸水管

快快快

係就快 睇邊個死先

斷就快手好L驚

支持呀 快撚d啦

會噴到成身屎，不了

快啦屌
成日得把口講

送錢嘅野會鳩斷咩

快L d 斷喇，咪等，唔斷正仆街

寫呢篇嘢都幾on 9，斷左水，香港人冇水飲/用，政府就應該諗方法解決，如果諗唔到方法，即係政府無能要被推翻。
呢d 招數係用來對付外敵，佢咁做即承認香港係外國！

屌你成日靠嚇，得個講字，係就快撚手

係就快啦屌

斷水，深藍都變深黃

係就快，幫手加速港獨進程

咁都覺得係同煲果啲藍絲真係應該死左佢算

曲線禁用水炮車

haha

當左香港人無錢買水飲？
斷超市斷士多？
斷撚埋hktvmall啦傻鳩

200萬人唔返工
可終結件事

垃圾屎水係斷就快啊屌你老母

如果真係停而香港又冇事
咁獨派一定會再壯大
同埋班撚樣冇得再話冇左支那水都冇得飲呢d垃圾黎要脅我地
所以班撚樣一定唔會cut

真傻定假膠
得啲藍絲先會信

唔止終結香港亂局
係終結埋香港

買定野先咁我

來吧，就當係獨立前嘅一次預演

快手斷！ 唔斷正仆街

加快興建海水化淡
以後自給自足

信報財經新聞
政府大可實施「白名單」機制，那些表明撐警、不曾參與示威的市民，經核實後，其居所才可獲水務署供水。對於曾經出來示威的人士，政府亦可考慮特赦，提供洗底機制，只須要拍片恭賀國慶70周年，並承諾今後撐警，便可獲配給每日350毫升食水。就像內地邊防公安近日要求北上港人拍片說出「國家富強，人民生活愈來愈好」等語句，事後送上一支樽裝水，或是為「斷水大法」作演練。

打嗰個都on9無藥醫

係就快啦屌你老母
東江啲屎水好撚有寶咩

屌 又係呢d新聞 氹人開心
支那狗點會放棄高價賣屎水呢條財路

其實篇文係咪曲

大陸都有左膠

用可樂沖涼

曲到圓

斷啦唔好哂錢買污糟水

咁我日日番公司㩒水出去派, 定係政府真係好想2百萬人迫上梁山去衝擊藍絲屋企? 比較有可能少少,少少咁逐個斷, 睇死我地唔咁幫手足手。

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

係又好啊，名正言順發展海水淡化，費事人地成日話香港用曬啲水搞到佢地要制水
(根本大陸就好耐都冇制過水，而且我地係用好撚貴嘅價錢買翻嚟)

大陸真係當香港係大陸城市咁樣管

如果斷水係無問題既，不過我怕廣東省比人馬上call loan姐

班冷氣軍師點算

以為水管係網線？？有冇腦

係斷就快啦

屌你快啲啦，講咗幾十萬個方案，無一個做